有冇人完全唔想同公司鐘意係咁講人是非嘅八婆同事講野？

一開始入到黎係新人都冇乜野，講野幾nice一齊食飯都ok
一做耐左開始熟之後啲八婆基因出哂黎，次次食lunch出到去都係講邊個邊個做野好撚廢，講下老細是非，成班撚樣大大聲笑，但轉個頭又可以同俾人講壞話嘅人有講有笑，見到都想作嘔，好想自己一個食飯靜靜地算
但我同佢地食左咁耐野又唔好意思突然話自己食，而家每日食飯都好似受罪咁